唔好俾公安走！

國際間就係要揾一國兩制走樣既「實質證據」，呢啲公安就係！

行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）